Airbnb定價每股68美元 美IPO規模直逼2000年科網泡沫

短租住宿網站Airbnb宣布將其IPO價格定在每股68美元，預計將於12月10日在納斯達克全球精選市場開始交易。據報，其定價超出指導價區間高端，籌集資金約35億美元。

短租住宿網站Airbnb宣布將其IPO價格定在每股68美元，預計將於12月10日在納斯達克全球精選市場開始交易。據報，其定價超出指導價區間高端，籌集資金約35億美元。
廣告

按這一價格計算，該公司完全攤薄估值達到約470億美元，其中包括員工股票期權和限制性股票單位。
據統計美國交易所今年IPO的累計融資規模已超過1,630億美元，宗數達420宗，其中包括DoorDash規模33.7億美元的上市交易，規模直逼2000年互聯網泡沫時的紀錄。

懷疑根本無人識得為依家啲妖股估值

歷史會重覆

直逼科網泡沫講左幾多年

不斷印銀紙，
泡沫點爆

當年既1蚊同依家既1蚊專家食屎啦.jpg

咪係

之後會講 超過/遠超科網股泡沫

用舊時睇依家好不智

要遠超科網泡沫先擔心

姐係仲有得升

當世界各地唔比人去旅行，民宿汁得既汁，民宿股既IPO 估值可以創新高既新高💁🏻‍♂️

我真係睇唔透

年年蝕的反而升得仲勁

其實我真係唔介意泡沫架⋯
點解我買親啲股都泡唔起